[i/a] 阿爾克戰記 madhead新game

Madhead全新作品《Arcane Revelation 阿爾克戰記》是一款集合了「生存、競速、死鬥」，以射擊決勝負的手機遊戲！只需簡單的操作就能享受刺激爽快戰鬥，考驗你的眼界、技術和反應！馬上號召身邊所有朋友來投身戰場吧！
【2 人組隊協力共鬥】
玩家組成 2 人隊伍，合力奪取石板，然後脫離迷宮，最快者為勝！
【爭奪資源弱肉強食】
在地圖上擊殺魔物收集資源進行升級，手腳太慢只有死路一條！
【戰鬥方法隨你風格】
你可以善用地形進行回避及隱匿，偷襲對手；亦可以與隊友堂堂正正地與敵人開戰！
【培育角色制霸戰場】
10個角色各有風格，獲取裝備可以進行強化，令戰鬥變得有利！
【創建團隊結伴暢玩】
創立「探險隊」並廣邀各路玩家加入，分享戰術和團練！

依家封測緊，每逢夜晚18-24點開放玩，有冇爸打有code share

留名等睇今次幾時執

今次係競技game, 應該挨到一年嘅

抄完pad 再抄埋brawl stars

好似幾好玩

discord好多人派

有多兩組巴打手快有手快無
A2C7ZT3AMNCXMAYA
W8T5GZD32CMBBNJE

公測先算啦

W8T5GZD32CMBBNJE

達子我尋日玩咗幾場的感覺：隻驚最多兩個月就會收皮

想問其實神魔點解熱潮仲keep到

All 台仔，港人完全冇興趣

Code D2BS3C56SCJ2ELGW
Code TFC8XPMLS6JTGRX2
有需要拎去

邊度下載封測檔？

Mh其他自創遊戲全部仆哂街收哂皮
如果唔係抄兼食到pad熱潮果期條水
基本上佢係冇遊戲可以拎到上台面

沉悶玩法＋沉悶內容